「不老童顏」透視深V內衣外露！甜笑撞臉TWICE娜璉

被網友封為「不老童顏」的39歲南韓女星柳真，近日登上雜誌擔任封面人物，在釋出的照片中她穿著透視洋裝小露性感，好身材以及少女般的笑容更讓人無法相信已是2個孩子的媽。

自從2015年陸續產下2個寶貝女兒後她便將重心轉往家庭，只有在代言活動上才看得到她的身影。而消失許久的她日前受邀雜誌邀請拍攝專題封面，只見她換上多套造型露出甜美的笑容，像極了人氣女團TWICE中的娜璉，其中一套造型更換上透視洋裝內衣及好身材若隱若現，網友看到紛紛大讚「姐姐吃了防腐劑」、「真的好像娜璉」、「根本少女」。

「國民初戀」襯衫鈕扣全開露膚色一片！網羞：長大了
又一女星中鏢！才PO「胸前綁帶露雙球」隔週竟確診肺炎
MOMO公開比基尼私照！抬手彈出「深溝弧線」網暴動
子瑜低調返韓！全身包到「看不到眼睛」網心疼：回疫情重災區

都係咁樣衰

我細細個都睇柳真做戲 我覺得柳真好靚 娜縺冇得比 娜縺個樣好腫